保持创造性的29种方法『29 Ways To Stay Creative』

保持创造性的29种方法『29 Ways To Stay Creative』1、列清单2、随身带记事本3、自由写作4、远离电脑5、不要总自我批评6、好好休息7、洗澡时唱歌8、喝咖啡9、听新歌10、开放思想11、多接触搞创作的人12、接受反馈13、学会合作14、不要放弃15、不断练习16、允许自己犯错误17、去旅游18、知足常乐19、充足的休息20、去冒险21、打破规矩22、强扭的瓜不甜23、阅读字典24、创造框架